點解柒婆死都唔封機場同某些大陸關口 ？ 我深入了解過……

首先仍有大批蝗在外地等著要回大陸，但很多航機已禁飛大陸，但蝗可以從外地飛到香港然後再從香港關口回大陸。

而亦有很多大陸蝗要從大陸飛到外地，一樣情況，很多外國已禁飛大陸，但大陸蝗可以從大陸過關到香港，再從香港飛到其它地方。

所以搭飛機真係好高危架

有無空姐出黎講兩句？

廢話

根本係留條逃生路比d蝗，理鳩香港人死活

第一句之後已經唔洗睇

D蝗呢刻仲番去咩？

總有蝗會返去，例如出左黎d蝗團，唔好以為無，一樣有蝗團只係比平時少

咪由佢走囉 你想比錢醫？

就係驚班仆街改搭飛機飛黎香港然後係香港關返大陸呀，香港人要同班蝗一架機架

香港變左武漢肺炎收容港

香港變成蝗出外的特別通道

要輸出化武去其他國家